英小鎮南亞性侵幫姦逾千人 第8人判囚19年！！

英國獨立調查報告於2014年披露，南約克郡羅瑟勒姆鎮（Rotherham）在之前16年最少1400名小童遭性侵，受害人年紀最小僅11歲。孌童犯多為巴基斯坦裔人，強姦幫中的30歲犯人斯格爾，被判4項強姦及一項非禮罪成，日前被判監禁19年，是最後一人被判監。斯格爾曾稱：「白人女孩都是淫婦，與她們做愛最好。」

斯格爾3名兄弟亦涉案，早前已被判監。至今，南亞性侵幫8人已合共被判監96年。檢察官在庭上讀出一名受害人的聲明，現年20歲的她，被全部8人性侵。她稱：「我曾期待每朝醒來，但現在甚麼也引不起我的盼望。」她被性侵時曾報警但未獲受理，有人更威脅會燒掉她的家、強姦其母親。

獨立調查報告指，羅瑟勒姆鎮1997年至2013年間的性侵案中，3分1曾通報當局，卻少有受理。受害人年齡11至16歲，多為白人女童，亦有巴基斯坦、喀什米爾及吉卜賽孩子。他們多遭年長男子洗腦，再被帶往草叢、公園及汽車上性侵。女童被淋汽油威脅點火，或遭手槍指嚇而噤若寒蟬。部分受害人被賣往附近城鎮作雛妓，及被迫目睹其他小童遭強暴。有的更明目張膽在受害人家門守候，襲擊受害人親屬至重傷入院，以施威嚇。

報告歸咎地方議會、警方及社福機構嚴重失職，令兒童性侵成當地常態。警方被指操縱數字，淡化孌童問題，並把責任歸咎於受害人及其家屬，而讓孌童犯逍遙法外。

佢又冇講錯wo

屌

個個都驚歧視唔敢理

南亞性侵幫8人已合共被判監96年。

傷人恐嚇強姦咁多年 一人先坐得十零年

19年 唔撚係呀